---
title: >-
    شمارهٔ  ۷۰۵
---
# شمارهٔ  ۷۰۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نخواهی داشت رنگ از سوختن هم، ای خس گلشن</p></div>
<div class="m2"><p>اگر در آتش بی طالعیها همچو من باشی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ز بوی دلکشت مستی فزاید عندلیبان را</p></div>
<div class="m2"><p>به گل حاجت ندارد باغبان، تا در چمن باشی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>گل از شوخی هزاران خنده بر گفتار بلبل زد</p></div>
<div class="m2"><p>لبی بگشا تو هم ای غنچه، تا کی بی دهن باشی</p></div></div>